［急求］新年快樂長輩圖

我搵唔到新年既長輩圖
我只係搵到中秋同聖誕

急用
要同媽媽講新年快樂

多謝各位巴打

聖誕嗰張好靚

又黎

堅係同我呀媽講架....
有無大俠可以執張圖比我

同求

各位孝子賢孫幫幫手

新年真係唔見有

求其整，樣衰唔好介意

有得用太好啦

屌！正呀
有得賜酒？

巴打....可唔可以改走個2017佢

因為下年可以繼續用

環保呀

留名

劣整 送俾大家

多謝巴打